警甴又提我地要出去了

記住3點 不見不散

128 維園見

12.8 港島見

12.8 港島見

12.8 港島見

12.8 港島見

好奇一問 點解我六月到依家警察都冇send過呢d message比我 係咪已經放棄左我

128維園見